Kobe掛左後，以後就係占士既世界

占士大帝

傻啦，死咗先可以上神台

神主牌就有

Lakers !

占士都係打多兩年到

請珍惜占士

我皇占士